覺唔覺c朗個樣開始有d似劉馬車？

C車

笑個陣下半邊面係幾似

天水圍C朗拿度, 意大利墜天地獄獸, 容易受傷的C朗

劉馬車又似側田, 又似c朗

點只個樣似？

仲有coffee

都係性罪犯